區選係俾全世界睇嘅公投，作用比你想像中重要

區選根本就係黃藍五個月嘅民意公投
民間做嘅所有調查，都唔會有區選咁引起媒體注意
而個結果係兩邊都好難有籍口

而最重要嘅，係依個公投係比全世界睇
唔好唔記得國際戰線仲有好長，人權法過咗都要用先得，英國就仲會就香港議題有討論
公投結果一定會大大左右外國嘅動作

所以大家未來一星期唔好俾班五毛分化到，如果你嗰邊得你唔鐘意嘅泛民同建制，唔好意思你真係可能要考慮含淚投票，因為今次區選結果影響太大

首先叫班泛民唔好鬼打鬼先啦，再者唔再講血債票償先啦，其次唔好再宣揚拿特首選委議席先啦，最後收返句有險可守先啦。

區選成績 半數議席都贏唔到

你問我，如果得泛民同建制，我一定投泛民
大是大非面前你話我含淚投票都好，一定唔可以俾建制贏
個影響已經超越制度本身

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推